\chapter{Introducción}
\pagenumbering{arabic}
\section{Objetivo}
Diseñar un circuito con amplificadores operacionales que realice las siguientes formas de onda, a partir de una señal cuadrada, sin offset, con una tension $V_{p-p}$ de 2.5V
\begin{center}\includegraphics[width=\textwidth,keepaspectratio]{../imagenes/introSignals.png}\end{center}

\section{Pautas}
\begin{itemize}
	\item Diseñar los circuitos correspondientes para obtener en el orden indicado las señales diagramadas de manera sucesiva partiendo de la señal anterior.
	\item Tener especial cuidado en al ubicación de los offset de cada señal. 
	\item Diseñar el circuito con una impedancia de entrada de 15 k$\Omega$. 
	\item Establecer el nivel de CC de la señal 2 con una referencia de precisión con un buffer.
	\item Incluir en el informe:
    \begin{enumerate}
      \item Hoja de datos de los componentes utilizados.
      \item Análisis breve de los parámetros que en ellas figuren (Tensión de Off set , RRMC, Slew rate .tiempo de crecimiento etc).
      \item Circuito completo.
      \item Pautas y cálculos para el diseño de cada etapa.
      \item Determinar la impedancia de salida del sistema.
      \item Observaciones sobre aspectos relevantes del funcionamiento. 
      \item Conclusiones.
    \end{enumerate}
\end{itemize}
